阻人上機 = 塞鐵2.0

阻救護救人
強制阻人上機
有病嘅都照阻唔俾人上機
依家警察入嚟清場 搞到唔少香港人甚至鬼佬都話支持警察清場(今次) 指責示威者(今次)嘅做法唔合理
話示威者同以往上街分紅海讓救護車 指揮交通嘅形象完全唔同
而721 811事件之後因為警察種種唔合理行為而轉邊嘅中立甚至係淺藍 依家又再動搖過

雖然成日都話不分化 不割蓆
但明顯危害到成場運動嘅行動 係一定要阻止
好似塞鐵咁 搞完一兩次之後發現有反效果 大家都識停 仲會屌鳩啲塞鐵膠一意孤行
今次強制阻人上機(唔係講緊和你飛集會) 根本就係塞鐵2.0 阻咗半日 除咗阻到普通乘客之外根本睇唔到有任何正面效果 搞唔到警察 亦都搞唔到高官 甚至俾警察搶返道德高地 根本好應該立即停止

呢場運動其中一樣最可貴嘅地方 就係會好似AI咁不斷進化
失敗過後 唔該大家一齊檢討下 諗下點樣挽回返今日失去咗嘅支持
例如話入機場同旅客派傳單解釋阻上機嘅原意順便認錯之類

一場運動總會有失誤嘅地方 最緊要係要諗方法補救

推

引用返隔離post巴打
英國希斯路機場大罷工 過百航班取消9萬旅客受阻

#73 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

目的應該係令機管局/航空公司停飛 癱瘓機場
唔係自己阻住人上機
機管局/航空公司停飛 係官方決定
佢地會起碼轉機 有可能Claim保險
浪費時間 仲會易啲諒解

但阻佢上機 班機照飛
airline同保險都唔會理
因為係佢自己上唔到機
玩果個係個旅客 唔係癱瘓機場
唔係人人都有錢去買機票
好多人都係捕平機票 而家叫佢地點買？
香港人冇得返工但佢可以返屋企
旅客冇得飛可以去邊？
況且點解其他國家既人要為我地香港人埋單？

唔夠人冇辦法 都唔可以錯方法

同埋大家想件事好 討論 比意見
唔等於割蓆分化
唔通件事錯都要盲撐？
咁最後唔會成功的
大家應該諗最好既方法
唔好玻璃心 一言堂
錯就要認 再諗好既方法
進化去做好啲 為目標進發
死撐同777撐黑警有咩分別？
佢地就係因為咁所以先引起咁多民怨

咁只會推走同路人
大家都為件事好 心平氣和啲啦
我地係要爭取最多人既支持
唔係內哄呀🙈